"Wat ben je vriendelijk en edelmoedig!
iedereen gelooft in haar schuld, en dat maakte me ellendig, want ik wist dat het onmogelijk was: en om zie ieder die anders bevooroordeeld was op een manier die zo dodelijk is en die mij heeft teruggebracht hopeloos en wanhopig. "
Ze huilde.
"Liefste nicht," zei mijn vader, "droog je tranen.
Als ze is, zoals je gelooft, onschuldig, vertrouwt op de rechtvaardigheid van onze wetten, en de activiteit waarmee ik de geringste schaduw zal voorkomen partijdigheid.” Hoofdstuk 1 We kwamen een paar verdrietige uren voorbij tot elf uur, toen het proces moest beginnen beginnen.
